醫生樓嘉賓都中

仆街了

仲有大量所謂疑似個案
百份之幾確診
百份之幾陰性
疑似個案需唔需要講佢地去左邊
記者朋友一定要問

邊到睇到你個source?

Push

邊度搵唔返 不過rthk 都有報

第16宗個案, 患者曾往嘉賓大廈睇醫生

呢棟好多診所，個廁所又好up duck
我呢排都唔敢去覆診